覺唔覺死gay佬唔應該出街

搭車用手背撞人jer仔
跟住人轉車坐對面眼金金望住人
食屎啦

你太好味忍唔住sorry

咁樓主千祈唔好出街

你可以大聲叫非禮

我好味唔代表畀你食

唔夠膽

你唔大隻點會搞你

柳應廷jer

正

試下搭地鐵架車無人，條友都係咁逼埋黎
條jer貼實我pat pat

Blame the victon?

樓主就係用手背撞人jer仔果個

見到你下面突起晒
以為你想要先摸咋

我有時會唔小心撞到女孩子屁股 但係唔會撞人jer仔

著綿褲係正常都會突起少少

樓主太正，忍唔到手，SORRY，比返一百你啦

你好享受

俾人望下都唔得咩

你係咪覺得你出街會俾人視姦

直頭feel到佢用手背撞我

話唔得你就會唔望？

行出街總有人望架啦 又唔係望啲唔望得嘅野 咁唔鐘意人望 你可以著到伊斯蘭咁出街架